新手寫IOS APP電腦需求二問

因為個人興趣同用開iphone所以想學寫IOS APP比自己用，上網搵咗好多資訊都諗唔到究竟部電腦要咩質素先夠用。

1. 如果我純粹買Apple機嘅話，以下Mac Mini 同 MacBook Pro 嘅比較係咪買Mac Mini會好啲?
Mac Mini HK$11,699
3.2GHz 6 核心第 8 代 Intel Core i7 (Turbo Boost 技術加速運行至 4.6GHz)
16GB 2666MHz DDR4
Intel UHD Graphics 630
512GB SSD 儲存

MacBook Pro HK$15,649
1.7GHz 4 核心第 8 代 Intel Core i7 處理器，Turbo Boost 技術加速運行至 4.5GHz
16GB 2133MHz LPDDR3 記憶體
256GB SSD 儲存
Retina 顯示器採用原色調
Intel Iris Plus Graphics 645
兩個 Thunderbolt 3 連接埠

2. 如果純粹run同寫程式嘅話，RAM同SSD最少要幾多先行得順?可唔可以有平啲嘅選擇?
麻煩各位解答，我糾結咗好耐

用Xcode寫app
MacBook air都得

Apple機
成皮都係得8th gen i7 冇獨顯

寫咩又唔講
寫hello world 同3d game部電腦唔係一樣呀

係window用Flutter 寫, test
寫好晒,試好晒再租部cloud mac黎compile, done

暫時想學寫類似問答嘅小遊戲。完全冇progammer底。

但係唔知run唔run得順。

MacBook Air 都得 可以download 落Iphone / iPad 試 唔一定要用simulator

我上網搵資料研究下，唔該晒。

明白

個人就唔建議 MAC mini 啦
無得拎黎拎去
MacBook Air / MacBook Pro 啦

Pro 13" 就快update，如果決定portable 無謂呢刻買。

竟然! 我仲以為Apple 2020年唔出新Pro 13"

Mac Mini HK$11,699 仲要無mon

不如平平地買部macbook air

MacBook Air 現時官網最平選擇HK$7,799:
1.1GHz 雙核心第 10 代 Intel Core i3 處理器，Turbo Boost 技術加速運行至 3.2GHz
8GB 3733MHz LPDDR4X 記憶體
256GB SSD 儲存
Intel Iris Plus Graphics
夠用?

你寫code功力斷估有排都未玩到唔夠
反而擔心你好快放棄，嘥錢

係喎

成條line得13" 未update。
揀邊部其實在於每個人我偏好，
寫簡單嘢性能上無話邊部唔得，
但我覺得寫app應該一係16"一係mac mini出大screen。

我試試整合你地嘅意見再諗諗麻煩晒各位啦

你有幾大決心，無決心不如果7千幾都慳返。

其實我宜家讀緊多媒體嘅IVE夜校，就算我宜家唔學，我下年都有科目要學嚟交功課

讀緊書可能portable好啲，
就算之後唔想繼續學上堂都用得著

用Chromebook好過啦
夠你有排自學

Hackintosh